哥狗真係好撚痴線

依隊野唔係用錢堆出黎咁簡單 作客車仔都撚到佢地一棟都無 明顯係哥狗功勞 你叫gopro 魔佬教 都唔會有依d效果

仲要agger路同kdb都未出

輸緊一粒 捨得出未？

樓主燈到

屌

仲傷緊想出都出唔到

你做乜撚野？借刀行遠啲啦中學雞

樓主撚到哥狗一棟都冇

？輸緊

樓主真係好撚痴線

撚到一棟都無但輸緊

又燈

樓主勁過哥狗

上半場輸球on9反擊 不過上半場都屌到咁 下半場反勝話咁易

燈

lamp lun dou